如果vip賣1蚊1年

咁點解我唔買adblock
15蚊用成世

15年就回本啦
死左仲可以比個仔

it賤過屎蟲